國泰、港龍、快運職員你地肯行出黎未？

再唔出黎將來你地有事唔好諗香港人會撐你地！

今日大條道理無車入去!